［認真］ 今屆歐聯一定係拜仁拎

洛賓球超必同利雲球頭鎚真係好高汁

咁快燈，俾啲空間敗啦